鍾愛是你 (陳百強『深愛著你』改編) [新詞歌曲]

其實當年與你約會的地點是林記蔗汁, 和公利一樣都是在荷李活道. 不過它和我們的感情一樣已經結束了很久…

鍾愛是你 (陳百強『深愛著你』改編) [新詞歌曲]
填詞/主唱: 夢詞人 原唱: 陳百強

某個正午路過蔗汁店
我與你又再相見
痛快作告別倍加掛念
轉過眼已十數年

笑說往事再不堪記
也覺慶幸結識你
我與你邂逅那天況味
叫我記掛沒了期

平淡人生 當中亦有失意
但一想起你心躍起
愚昧人生 我怨我沒有運
甚麼匆匆擦過 但都一一錯過
讓抑鬱終老再沒結果

終於相見 如今相見
仍是昨天的你
人事在變 人是未變
無懼是歲月變遷
真的可以 如果可以
重拾昨天的一切
緣份未了 情義未了
無謂度過大半生 我鍾愛是你

重複一次

#深愛著你,#陳百強,#新詞,#改編,#粵語歌,#情歌,#我的推介,#公利,#中環,#2010,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic

夢詞人